想搵返個女朋友，唔想第18年情人節再自己一個過, plzzzzz🥺🥺🙏🏼🙏🏼

—————————————
禾17碎
住綠線
會秒覆你，但我skm壞壞地成日唔彈通知比禾
樣都算ok
唔肥，少少腹肌
識襯衫？(有緊貼潮流)
鍾意打籃球
有意like/cm，有專人會搵你
—————————————
希望你17歲或以上
可以陪禾出街
成日煩住禾
唔好dead air
住綠線
靚女
識襯衫
緊切潮流(有話題可以傾)
最好瘦低
專一，真心對禾
有意like/cm，有專人會搵你

你負皮左 無like到=無pm

有無supreme衫

有 係咪比禾射精

pish